睇完棟篤特工 毒撚真係好可怕

特別係追女神果d毒撚 乜撚野唔可以肉體接觸 最多只可以掂手 又話唔可以對女神有咁多幻想。你班毒撚哂咁多錢去養雞 仲要無得屌 為乜？ 無眼睇

樓豬睇下戲都當真

有錢去養雞 不如比錢老母好過啦 你班撚樣

毒撚真係好可怕

你以為假？

演藝圈嘛

真係毒撚就連出去睇女都廢事

仲好記得 之前讀書 我專登屌毒撚既女神 毒撚即刻發癲 好痴線

一定係咁

好偉大 毒撚果然係天真

實實在在關心一個可以一齊既 仲實際啦

只係覺得班女神當你地係水魚姐

有心喇🙏
不過你唔信佢嘅話都唔會做/繼續做fans啦。

你老母咪又係雞

連登毒撚=全港毒撚

樓豬goodest logic

😂😂😂🤣🤣🤣